# curso-python-vb

En este repo voy a guardar las cosas que vayamos haciendo en el curso de Python que está dando Valen Basel. 

También espero guardar algunas notas y apuntes.

## Clase 30/5/2022

- 